[
  {
    "id": 1,
    "questionText": "FFIXの主人公の名前は?",
    "answerList": [
      "ティーダ",
      "クラウド ストライフ",
      "ジタン トライバル",
      "スコール レオンハート"
    ],
    "correctAnswer": "ジタン トライバル"
  },
  {
    "id": 2,
    "questionText": "ガーネットが世を忍ぶために持った偽名は?",
    "answerList": [
      "セラ",
      "ユフィ",
      "セルフィ",
      "ダガー"
    ],
    "correctAnswer": "ダガー"
  },
  {
    "id": 3,
    "questionText": "ビビは何魔法使いか？",
    "answerList": [
      "赤",
      "白",
      "黒",
      "青"
    ],
    "correctAnswer": "黒"
  },
  {
    "id": 4,
    "questionText": "FFIXに出てくる敵の名前は?",
    "answerList": [
      "アルティミシア",
      "クジャ",
      "セフィロス",
      "ジェクト",
      "ガブランス"
    ],
    "correctAnswer": "クジャ"
  },
  {
    "id": 5,
    "questionText": "ジタンが所属していた空賊団の名前は？",
    "answerList": [
      "タンタラス",
      "サイサリス",
      "ドンタコス",
      "バンギラス"
    ],
    "correctAnswer": "タンタラス"
  },
  {
    "id": 6,
    "questionText": "スタイナーは何隊の隊長か？",
    "answerList": [
      "グーフィ",
      "ポンゴ",
      "マックス",
      "プルート"
    ],
    "correctAnswer": "プルート"
  },
  {
    "id": 7,
    "questionText": "プレイヤーに様々なところでアイテムを売る、大きなバックとバンダナがトレードマークのモーグリの名前は？",
    "answerList": [
      "モグノスケ",
      "スティルツキン",
      "クポ",
      "アルティミシオン"
    ],
    "correctAnswer": "スティルツキン"
  },
  {
    "id": 8,
    "questionText": "モーグリ間の手紙配達システムの名前は?",
    "answerList": [
      "モグネット",
      "モグメール",
      "モグSMS",
      "モグサービス"
    ],
    "correctAnswer": "モグネット"
  },
  {
    "id": 9,
    "questionText": "FFIXに出てこない召喚獣の名前は?",
    "answerList": [
      "シヴァ",
      "リヴァイアサン",
      "カーバンクル",
      "セイレーン"
    ],
    "correctAnswer": "セイレーン"
  },
  {
    "id": 10,
    "questionText": "ジタンが装備可能である最も強い短剣の名称は？",
    "answerList": [
      "オリハルコン",
      "アサシンダガー",
      "チキンナイフ",
      "グラディウス"
    ],
    "correctAnswer": "オリハルコン"
  },
  {
    "id": 11,
    "questionText": "プレイステーション版は何枚のディスクで構成されているか?",
    "answerList": [
      "1枚",
      "2枚",
      "3枚",
      "4枚"
    ],
    "correctAnswer": "4枚"
  },
  {
    "id": 12,
    "questionText": "最も強い剣であるエクスカリバーⅡは誰の装備品か?",
    "answerList": [
      "ジタン トライバル",
      "アルバート スタイナー",
      "フライヤ クレセント",
      "サラマンダー コーラル"
    ],
    "correctAnswer": "アルバート スタイナー"
  },
  {
    "id": 13,
    "questionText": "シナリオの切れ目で様々なところで起こるキャラクターのイベントを見れるシステムの名前は?",
    "answerList": [
      "ドラマティックイベント",
      "パーティレポート",
      "クロスストーリーレポート",
      "アクティブタイムイベント"
    ],
    "correctAnswer": "アクティブタイムイベント"
  },
  {
    "id": 14,
    "questionText": "モンスターから青魔法を得るためのクイナの固有スキルは?",
    "answerList": [
      "盗む",
      "吸収する",
      "食べる",
      "解体する"
    ],
    "correctAnswer": "食べる"
  }
]